如果你女性有親友因為拍拖 誤結損友，有毒的男友，然後將性感相post上網

你會點做？

而當你係該青少年瀏覽率極高的社交平台的負責人，你又會如何平息班咸濕仔的删post憤怒？前提係班咸濕仔好難服侍

會唔會作個更爆的post轉移視線

睇唔明

唔知 但如果我係你
我會學好啲中文先出post

不如學好中文先？

1999

學好中文 由你我做起

係唔係講緊俾人剷咗嗰個post ？

會學好中文先再出post

#47